(台測)白宮爆炸 白宮又爆炸 格林雙俠 白事可樂

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.麥克·班寧是從美國陸軍遊騎兵退役的美國特勤局隊員，負責保護美國總統班傑明·埃舍。一次聖誕節前夕，埃舍跟妻子瑪姬和兒子康納到大衛營度假折返時，在一座橋上因雪天路滑導致車禍，總統轎車剛好被卡在橋邊上並開始下墜。因情況急迫，班寧只將埃舍拽出汽車，第一夫人跟著汽車掉下橋梁墜亡。事後，埃舍和康納父子倆處於長時間的悲痛期，班寧也因為此事造成難以抹去的心理陰影，於是退出特勤隊調至美國財政部的保全工作。十八個月後，美國獨立日隔天，班寧從他的老友兼特勤局主任蓮恩·傑克布斯得知，埃舍今日要和到訪的韓國總理討論朝鮮核問題

2.宣揚和平主義的美國總統詹姆士·索耶爲了結束長久以來的中東戰爭而親自前往伊朗表示和平，聲言他會把所有部署在中東地區的美軍全部撤出，將自己的提案交給其他國家審核。約翰·凱爾是一名在阿富汗服過兵役的美軍中士，因爲行爲不檢被革除後去當國會警察，成為美國眾議院議長伊萊·拉弗森的私人護衛。而約翰好不容易得到一次美國特勤局的面試機會，並與自己關係不好的女兒愛蜜莉一同前去白宮。面試時，特勤隊副主任卡蘿·菲妮提因為看不上約翰的狼藉簡歷而拒絕了他

3.構思自家喻戶曉的格林童話「糖果屋」。「糖果屋」故事發生後的15年，韓賽爾與葛蕾特這對兄妹成為了所向無敵的獎金獵人，專門消滅世界各地的女巫

4.前聯合國調查員傑瑞·藍恩與自己的妻子凱倫和兩個女兒瑞秋與康妮，愉快的在擁擠的費城市區公路上行車，但一分鐘內就有多架直升機從空中飛過，而新聞上一直在談論關於台灣爆發的狂犬病毒。突然間，公路前方發生了爆炸，而公路上執勤的警察當場被失控的垃圾車撞死，傑瑞跟隨垃圾車的行進路線離開公路，之後與一輛失控的救護車發生相撞。傑瑞與凱倫回過神來後，帶著女兒們丟下汽車逃跑，而廣場上也轉眼間出現了幾百名瘋狂咬人的殭屍

8 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野